其實做人都幾無聊

返工/溫書 /休息

無限loop

打下飛機囉

冇j 點打

咁又係

其實呢啲係奴化咗嘅人生嚟

冇錢呀 ching